Ig好奇怪

有無人都係ig story load唔到嘢
但又睇到廣告

討論咗成晚啦屌你老母

好惡
我冇嘢講

好多即時動態睇唔到

好奇怪 明明fb都已經load到 淨係得ig load唔到